長痛不如短痛... 祝你幸福

春春春

我想講無論你變成點我都仲係好愛你 但係我地冇可能繼續一齊
好矛盾

明知繼續一齊最hurt個個係我 都唔可以繼續一齊 因為唔會有結果

分手之後佢就刪左我LoL
靠住戰績網stalk佢
好撚慘 一年都未放低

我阿哥都有加佢 希望佢唔好del我阿哥 如果唔係我就咩機會都冇

當初佢覺得有個大師男朋友好威
之後情願同班垃圾打機都唔理我
個時仲on99望住部電腦幾個鐘等佢邀

分左手就好心唔好成碌撚咁啦 重要stalk咁撚柒

知你威啦 你最撚勁啦

分左手都要慢慢習慣架 邊可能即刻唔鍾意佢唔掛住佢 控制唔到

似你咩廢閪

你都係想stalk到佢有新仔再搵藉口比自己放手姐

臭雞

你係咪比人玩感情玩到傻撚左壓力大阿

定係你拖都未拍過阿？

咁都要比人話臭雞

廢閪打番你個lol啦大師
搵著你條大師級毒撚做男朋友真係笑撚死人

好威威呀 大師級毒撚比人飛

渣ga

你肯放得低都好既，之前見你個post仲係好唔捨得咁
呢段適應期可能會辛苦啲
不過加油啦
希望你可以遇到珍惜你既人

遲應sorry